La la land 定 Sing street?

兩套都係今年上既音樂電影
La la land既知名度一定高好多
但我個人鍾意Sing street多d
雷神男主大佬俾我感動仲大
利申：兩套都鍾意

正皮：La la land
負皮：Sing street

Begin again唔係今年 就唔特別講了

其實我覺得sing street好睇啲

平心而論 la la land好D

一套音樂歌舞劇 一套青春歌舞片
唔想比較

sing street既故事青澀D 角色始終係中學生 個結尾留咗條幾有趣既尾巴

la la land寫得幾有時代性 道盡年輕一代同現實既角力 幾有體會

總結: 兩套戲 一套係音樂劇 一套係青春片 無乜可比性啦

都係 兩套d歌
但好可惜Sing Street奥斯卡冇提名

sing street 劇情好十倍

角色刻畫更深刻